有時諗，以前in過既公司唔請我，或者俾面色我睇既公司，我唔做真係佢地損失

就係因為我interview唔識講野
cv寫得柒
黑面態度差
而唔請我
或者請左我
就係因為唔擦鞋
而當我唔係人
真係好可惜

精神科醫生點講？

係啦係啦 威啦威啦

真係好可惜
哂咗d時間in你

見到你個post, d HR真係覺得自己好有價值

仲以為你有咩理由...請你黎都無用啦，識做野唔識做人。

一定係啦

不如你講下你而家有幾威

cv寫得柒
黑面態度差

咁唔請你有乜問題